港鐵不離不棄支持區

感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚

呢首歌係講高鐵

鐵仔

我們都是范特西